[散水餅]一team 12人，每人一盒$50金莎會唔會太浮誇

怕俾人話寒酸，其實每人幾錢好

你都走啦，理撚得佢地

散水其實邊洗理咁多, 除非有幫你搞farewell
要搞可以拎張下午茶外賣單, 要食就叫外賣

下個月中我又要買散水餅
諗住去美心買貴個隻西餅每人一件

買美心西餅算啦

standard 西餅
貴價 cupcake
cheap 就蛋撻

紙包蛋糕算啦，使乜買金莎咁貴呀

每人一粒夠啦o n 99